呢個世界係冇公義，不服來辯

每日打開手機睇新聞，只會發現世界一日比一日荒謬，唔係淨係講緊香港

然後仲有班人想期望會有人幫我哋香港，人哋其他國家自己都搞唔掂自己，香港人做乜都想假手於人

2019年後人生觀完全改變左

唔好又屈我係pr放負，唔好問我做過啲咩
鬧我之前唔該你喺心入面問吓自己做過啲咩先
最基本寫信俾手足、探監嗰啲有冇做過

發現做港豬好開心

樓主坐左幾耐

啱，牙佳明明只係斬死咗個賤女人都要被迫害

兒登真係好多小朋友好可愛
佢哋個世界係粉紅色的